痢狗今晚贏我曼！我去深水埗搵蓋清yoyo灌腸

贏撚到咩屌

垃圾痢

福仔

又入

G錯喇

g錯

走我谷

++我

你入來會潛

垃圾痢垃圾痢

樓主好型

又撚狗

樓豬做乜咁燈

燈咩？

正花好波 我曼好波
利

相認了

今次去邊